[ViuTV] 歌度有…林雪金曲

慢左

胖胖樂團

坐落去成架車搖

車震

跆拳道，有料到

針灸睇個反應都痛

我唔玩啦我唔玩啦

點解全部顏色都係屎

瀨瀨屎

呀麗話！

笑左

Tonick

屌

林雪認真起上嚟幾撚有霸氣

玩急救

兩個都肥

好好笑屌

唱K

條女乜料？

成個C君咁

Tb
女人聲
屌

Tb

好似

個tb唱得幾好

死tb做番男人啦

又要做tb又要女人聲
想點

係

Tb做媒味濃

真係笑到有腹肌
下一集要等7日

笑死

原來只因深愛着
mute咗坤哥把聲

抽走左男聲
咁都得

super model
着高跟鞋

戲劇感

芭蕾舞

調轉咗支咪

同傅家俊節目個廣告夾埋架?

RAP

magic

放入d再入d

佢D 反應好好笑

有味魔術

比條女咁叫

真係cls

屌

chok樣

個mv

雪哥哥

尹光
隻歌又幾好聽

唱k又做媒

真係好假.....

條女OK

agger
頭兩個一定係走音玩野

複性

吳林峰

擺明宣傳

做媒

條女好淫咁

畫肚腩